蕭生教路打死喬裝示威者既黑警

收到了蕭生，你講得岩呀，佢岩岩無pass拔槍點知你係咪賊。

燒山憤怒鳥

蕭生都嬲嬲豬

燒山會勇武起來

燒山都咁勇

屌 仲p 牌，想比都唔得

唔係掛，真係咁講？

???來源???

岩